【吐露港實況】大家開始識玩RB

就係每條路封剩一條線
冇封死就唔叫唔比人返工
減低防守成本+落車搬既機會
spin翻個波比黑警封路車太多政府唔做野

朝早要以開花為目標
唔洗重攻，只塞不封死
留一條線比佢地過，但每條隧道都塞
今日香港，警察獨大，政權腐敗
我地冇唔比人返工
我地只係比所有人都能夠發揮自由意志
有權利能夠選擇三罷

各區開花，有賴大家

推

只塞不封，長做長有

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動

同埋其實如果封剩一條行車線，冇人會過黎清，因為差唔多塞到嘅人只會想快啲塞完，有排都未塞到嘅人清咗只會比人打尖。

成效不俗

呢家反而班狗唔想通

yes封剩一條行車線其實會更塞
源於人性自私，只求過唔會清
咁就會造成有效塞車既兩個原因
1. 人只求自己過所以唔清
2. 幾線入一線，人會搶線比自己快D過

你問下渣車果班，就算唔關rb事
幾線入一線，係塞車既主要源頭

唔好封死，但施佢一兩個鐘，攪攪下啲人就會唔想返，係咪真？

班狗黎到只會令原本剩翻果一線更塞
再加埋D人想快D過唔會乖乖地好早就行一條線
會見到rb先幾線入一線，係塞車既主要源頭
咁就會掩護我地既rb令到班狗唔可以快速到場清

831

冇錯呢個就係重點，香港本身就人多車多
你唔封死每條路都得一條今晚都未必翻到去公司
所以就出師有名同公司講唔翻

其實玩玩下車主都係會落車主動清

班黑警而家自己搵幾隻交通狗封路
要塞死北區唔俾光環暴大手足
咁你就知呢招有效

係龍尾果啲唔知咩事,唔會清
係龍頭果啲見自己就黎出到,費事落車清
香港人自私心態

敵人貶低自己其實已經中計
有一批人係現實主義
因為覺得我地係弱既一方所以想我地快D收皮
如果發現我地自主堅定，政權優柔寡斷
就開始會諗，其實會唔會係政府快D落實訴求收皮好過

公路應該唔會，佢落車會變佐自己部車要停低比人屌，馬路就難講會唔會有藍絲清

陶傑 Channel
35 分鐘 ·
紅磡隧道口所見，只不過擺放了一堆破椅子、雪糕筒等輕便雜物，紅隧內無人聚集，隧道沒有漏水浸淹，何須宣佈全線封閉隧道、自斷香港經濟交通命脈？

鄭若驊司長在倫敦，在一片高喊「殺人犯」的包圍堵塞之中，也昂首挺胸大無畏向前走進會場。

幾十張橫放的椅子和輕便物體並無攻擊性，四周無人，這樣就怕得要死全封隧道，林鄭政府豈不是正如她自己所說：墮入了陷阱？

還是有人內外配合暴亂步伐，合力癱瘓香港？
而家釋出善意，通返一條會唔會仲好

但係今日黨鐵好暢順喎，係咪忽略咗？

防守成本減低點都係事實
方便開花

但我想問，隔離個條科學園路係咪一直有開？咁d車其實都出到去

你好，其實有，不過遲左

繼續加油，一齊早D起身
各區開花，有賴大家

往九龍方向終於開返一條線

提防木馬屠城 理大都一樣

太美了

如果馬路再醒水D可以封快線果邊留慢線，咁途人清既機會又會減低
不過難道會提升

會唔會好易清哂

咁咪一齊diu9啲狗

條路係啲人自己清左去番工咋

全力文宣

好波

講真 到流量低既鐘數一樣有 人on99走去清

完美，無改善空間

Jeng yeah tui

暴大要人
回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

好彩唔係Z字型路障
如果唔係條龍仲勁

香港人心態：點解要我清，其他人唔清？

Push

以白領黎講, lunch 前返唔到就已經可以考慮返唔返, 因為返到去仲要揾時間開反

借力打力

暴大要中大人
回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

實有司機落車清埋隔離線嗰d架喎

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

不如係嗰喥加返個牌寫低政治素球同廿四小時deadline, 文宣下

大波Man呢類人可能會組隊黎清。

點搞都唔緊要
文宣會跟上
特別今日警甴咁on9

8月我已經叫人封淨一條。根本同封哂無分別 ， 2轉1都夠塞死。唔好講3轉1，4轉1，不過個時無人理

果然係黑警治港

其實要有塞車現象巴士係功不可沒

其實而家咁係最好
無晒藉口話你佔路

push

進化

我都頗肯定班保皇黨weekend 一定吹大雞去清
尤其梁美芬葛佩帆果啲
有得做公關show 執磚係佢眼中直頭係執選票
到時點?你俾人清定搵箭射班廢老

梗係唔會啦
其他路我唔知 公路就一定唔會
好危險㗎
不了不了不了
利申有車港豬

呢樣真，尤其華人自私成精
喺強國揸車見識唔少

由佢清囉
條橋就喺上面要封返有幾難

好像是我們迫人三罷多

聲明：
就算現在生活有多不便，本人絕不埋怨示威者，更不會與示威者割蓆，請香港政府死心。

同路人請手轉動

太睇少香港人自私心態

利用人性弱點

奴隸要番工點利用好

催淚彈係政府春袋

全民加入輿論戰
搵人同我瘋狂做文宣
係公眾場所大聲討論催淚彈有幾差

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

岩

你可以想像吓
當你返放工嘅時間加埋＞扮工時間嘅時候，你會有咩諗法？
以返學做例子，如果你返放學車程加埋要3粒鐘
但係你得一堂1粒鐘嘅Tutor，你會有幾唔情願返？

千祈唔好火魔同放箭

幫推

行唔到要去翻工緊係要自己落車清 但係開通一條之後你架車隨時要行你點落車清 自私既人緊係等其他人做啦

呢招高明 認真

keep 住龜速咁行
到你喺rb前都唔敢落車, 後面呠爆你

橋上有人standby
一搬即中獎

其實唔覺呢個決定有好大嘅錯 我估係因為太倉促 所以有啲爭執

仲可以解決埋中大垃圾堆積問題

堵路根本影響唔到區選 請埋演員翻黎講埋d on9野

當然唔需要啦 攻擊我哋先需要用 同埋應該係對等武力就得 甚至低一等
對家用磚 我哋咪用磚
對家用刀 我哋咪棍
搬嘢係奴性重 奴性重打唔會覺醒 亦唔好睇

黑警用槍 大家用咩武力都無所謂

幫手 推thx, 真係on99

中大好波，贏民意

Push 中大重有希望呀

你一定係緊 打晒開口牌 狗狗有時間準備
依家狗狗自封 就犯錯啦
但係咪開番了? 好似通番一條線

蘋果啲標題真係好正

大家唔好浪費物資,用啲垃圾黎做RB好啦

好例子
絕對會唔返
利申走讀

你攞番工同番學比？

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

因為立場鮮明 唔洗懶客觀

諗出嚟個位巴打好勁

今日係港鐵排隊時,有個阿叔發皮氣,係咁大罵,話暴徒搞搞震,阻住佢返工,之後我同佢講:

我:你知唔知上星期有學生墜地受重傷,最後因警方刻意阻撓救護車救人而死亡,亦有女學生因途經警署而被輪姦,所以先決定大罷工
大叔:有啲咁既事

我:其實你知唔知催淚彈好毒,會令人冇仔生或者生畸胎兼生癌,而且其毒性會隨風飄散,全香港人冇一幸免
大叔:我個仔上年先娶老婆,我唔想冇孫抱呀,亦唔想生癌

大叔:咁而家點算?點樣先唔會中毒?點樣先可以正常返工,過返正常生活?
我:好簡單,就係政府答應五大訴求,咁件事就完,唔會再有人因而受傷,受阻

大叔:頂你,咁你地有唔早講,你班細路係到阻路塞鐵,咁你都要解釋下,講下解決方法先得架,大聲講又好,嗌咪又好,貼文宣係自己個身又好,貼係路障又好,連儂牆又好,最緊要簡單易明,字要大隻,連儂牆以外資訊唔好太多,解釋上面三點就夠,要貼係當眼處,唔係咁我地點知原來解決問題主動權喺係政府手上,拋返個波俾政府咪得囉

大叔講完後,終於上到車返工

孫子兵法果然勵害

拎個大聲公同佢地講，你地清完要守住，否則你地走左又封番

你諗下返工個下塞4個鐘
我當佢返到去已經12點
佢可以去食15分鐘飯跟住做4 5個鐘野
之後塞4個鐘返屋企

我好肯定以咁嘅loop 生活好快d人就會覺得 返得個4個鐘 但要塞8個鐘
會另願唔返

自各爬山

我講緊唔情願
返工個拉因素當然強好多（錢、前途etc
但係點解唔可以類比呢？
而且我講緊嘅係推因素啵

全部車一齊行最多70

Exactly

仲好，spin晒落狗度

，

啲對話有冇再假啲。。。

唔會清，香港人心態係自私嘅

所以唔好再話中大手足
佢哋做得啱

陶生咁鬼馬

只塞不封

Block得

好似玩tower defence 咁

封死啲怪就拆牆 整迷宮佢地就乖乖地跟你行

港豬心理學

龍尾入左都出唔返去

只塞唔堵路

細水長流

今朝路政話未清完，班狗又封曬路，點知有線訪問著個心水清嘅司機屌9班狗，最後屌到班狗開路畀佢行吐路港

幾百米就放一個就仲好玩

一直都係叫人封剩一條，手足係唔聽係要封曬搞到啲港豬落車清rb。
明明港豬心態就係有得行就行，落車清rb搞咁多野做咩
但你封曬又會話阻著佢所以會落車清rb。

浸大個次就係。窩打老道同森麻實道只係封咗窩打老道，班港豬係廢事落車清rb死都要入森麻實道之後塞到仆街都沒人搞rb

weekend set黎做乜

你地確定係手足封剩一條？
今朝明明有政府外判車輛黎放雪糕筒
果3條線似留空比黑警專用既expressway多d

千其唔好搵架van仔, 幾個人著反光衣係主要幹道据樹, 駕駛者會誤以為真係整路慢慢排隊過, 咁樣做好乞人憎, 無吊雞根本清唔到斷樹

咁紅隧點算？

佢落車清仲好.清緊既期間郁都郁唔撚到

係呀比返一條生路人行呀
好想返工呀
塞10個鐘都要返工!!!

岩
正確做法係我地自己去清

你善去前線問下佢地肯唔肯

無人執咪唔好理佢

我係話weekend唔好set rb

好難明？

塞塞下翻到都中午放飯
食飯又要食三個鐘你知架啦星期五嘛
之後黨鐵關站又突然要提早走人了

呢排好多人搭船返工

加油

啱

唔用雜物直接放雪糕筒得唔得？
作為司機見倒整齊雪糕筒排好，
硬係覺得係政府set唔搬得走，唯有乖乖地跟著行

推下

不如棟個路牌
光復路又好 時革路又好 成功路又好
等佢地認清係我地放返條路出黎
唔關popo事?

高汁
願受小弟一拜

大波Man行緊過黎

做得好

係work 而家塞爆

Push
支持

推 真正rb既作用

真係聽話聽教。

推下啲有用po先
成個熱門都係分化po

人性

通常争路，最後撞車

spin到啦spin到啦

日日行，個個鐘行，唔介意

日日行，行足18區，每個鐘都行，祝佢地好運

水筒放遠啲 確定佢地唔會落車拆RB
好醒

交通意外塞車

good

其實香港人多車多，大膽假設每條路都得翻一條線
隔區過海既塞到今晚都未必翻到

鼓勵人地做運動？ 唔得

而家無話唔俾你班港豬返工喎
開返一條路比你算係咁啦
而家班狗封路玩野唔關我事